著名星二代大展迷人性感線條！

正

Jed?

not my type

嗰陣真係好瘦

擒 佢肥都是美

點解我要衰鹹濕 走入嚟呢個post